[細思極恐］突然本地爆發，迚對週未初選，甚至9月選舉既影響？

首先初選會少人唔夠代表性
協調失敗風險增加

9月同樣會低投票率
對港共有利

可以借疫情推可以種票既方案
Eg電子票，甚至大灣區開票站

35+係春袋係核彈

中共好驚35+

票站就係屋企樓下個區議員office
驚西

政府是咪on9

成條國安法推得咁急
應該一半考慮係想阻35+

戴SIR改左口話要40+呀

聽日即刻收緊限聚令至8人
然後週末揾狗掃場

點止一半 直情係100%
支那最驚泛民投反對票

不論藍黃 9月都有大把人返唔到來投票

宣佈戒嚴囉, 比權力d看更做特務警察 唔好比人落街

細思極恐你老母臭閪

細思極恐係蝗語
下次唔好用喇

去到要投票果陣按反對政府建議嘅 就係犯咗國安法 中共仲有乜好怕

泛民舊人唔使初選時被趕走可能會開心呢

好

我哋係咪叫陰謀論